2.0電腦喇叭推薦$1000-$1500

巴打有無咩建議或者用家分享？
Macbook pro 直推無amp
自己有少少心水 2.0喇叭
Bose companion 2 iii
Yamaha nx-50
Fostex pm0.4c 但好似好多小問題
感謝巴打先

bose companion 5

呢款唔係2.0啵

加少少上c20啦

你指bose c20?
其實bose既喇叭算唔算好聲？
有無bose用家講下

係啊bose c20, bose 係細得黎低音叫做幾好

睇戲打機唔錯音場大，聽歌就

爸打睇過nx50不如上nx-b55,
多個藍牙泛用性多D

你咩用途同咩環境先，有位的話就唔洗小喇叭

Pm0.3

多謝巴打回覆先
我要主力 聽歌>睇片>>>無打機
房間使用
睇巴打所言 bose睇歌睇黎麻麻啵

Yamaha d聲如何？ nx-b55好似唔錯啵
但香港邊到買得到？yamaha好似好冷門

通利/ hkprice

Yamaha 喇叭算唔算冷門？無咩開箱文

Bose 用家
聽歌用部dap line out出 好靚聲，電腦直出播歌會食左中頻
C20緊

咁我又無dap

Yamaha打手都請唔起

要打手文既去睇t40/t20囉
另外YouTube 應該都揾到人開箱既
依個價錢揀多功能性d算啦，反正都係膠箱聲

C20襯mac

仲有爸打唔怕死既可揾下二手bose / mm-1

C20係咪膠黎？望落都似似地

其他巴打有無推介

A2

電腦3.5mm直出既喇叭係咪唔駛買咁靚

Fostex pm0.4c 用家快樂使用中

有無咩小問題 ？
駁咩音源

推